【港台電視32直播】[雙料決賽]17/3(日) 1400 南島VS港島 & 1600 理大VS教大 旺角大球場 免費入場

17/3(日) 旺角大球場

1400 學界精英足球賽 決賽
南島中學 VS 港島中學
(港台電視32直播)(ONCC睇體直播)(體路&YAHOO直播)

1600 大專盃 決賽
香港理工大學 VS 香港教育大學
(港台電視32直播)(體路&YAHOO直播)

直播資訊：
港台電視32

評述：伍家謙、陳婉婷、王昭鴻
冇$2000電視可以睇LINK：

ONCC睇體

評述：劉舜文、董之英學生
LINK：
oncc睇體

睇體 Facebook

體路&YAHOO

評述：邢安邦
體路 Facebook

YAHOO TV

學界精英足球賽賽制：
上下半場35分鐘，不設加時，打和直接互射12碼。
大名單最多18人，每場可替換3名球員。
參賽資格：2000年1月1日後出生

大專盃賽制：
賽事採上、下半場各四十五分鐘，勝方得三分，負方得0分，賽和各得一分。如準決賽及決賽，在法定時間賽和，將加時30分鐘，上下半場各15分鐘，半場休息5分鐘。如加時再賽和，則互射12碼定勝負。首輪每隊派五人主射，倘首輪仍賽和，每隊每次只派一人主射，採突然死亡之方法計算。
在球賽進行中可提出替換球員五名，但須得球証之許可，既經替補之球員不得復入。
運動員出生日期：1/1/1990 – 31/12/2001。

此留言 支持 南島中學

此留言 支持 港島中學

個post就正評啦 整合資料不容易

晉級之路

南島中學：
D1 A Grade
小組賽 3：1 英華書院
小組賽 0：0 聖保羅男女中學
小組賽 1：1 聖若瑟書院
小組賽 1：6 香港華仁書院
小組賽 2：1 西島中學

Group 1第三名 南島中學 2勝2和1負 8分
Group 2第三名 英皇佐治五世學校 2勝1和2負 7分
以D1第五名出線精英賽

學界精英足球賽
第一輪 3：0 嗇色園主辦可藝中學 屯門區亞軍
十六強 1：0 香港華仁書院 D1亞軍
八強 3：0 觀塘瑪利諾書院 D2季軍
四強 6：1 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 元朗區亞軍

港島中學：
D2 A Grade
小組賽 17：0 蘇浙公學
小組賽 3：1 香港加拿大國際學校
小組賽 7：2 余振強紀念中學
小組賽 14：0 官立嘉道理爵士中學（西九龍）
八強 5：0 慈幼英文學校
四強 1：1(互射十二碼5：4) 觀塘瑪利諾書院
決賽 2：1張振興伉儷書院
以D2冠軍出線精英賽

學界精英足球賽
第一輪 5：0 基督教香港信義會心誠中學 大埔及北區亞軍
十六強 5：3 西島中學 D1季軍(衛冕球隊)
八強 3：1 港青基信書院 荃灣及離島區冠軍(上屆殿軍)
四強 3：1 賽馬會體藝中學 沙田及西貢區亞軍

射手榜

＊首輪入球並不會計算於射手榜內

1 港島中學 Pijpers Samuel 6

2 南島中學 Doyle Liam 4

3 賽馬會體藝中學 陳傲軒 3

3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 3

4 南島中學 Paul Sauli 2
4 南島中學 Cheung Chit Hang Adrian 2
4 港島中學 Morris Arlynn 2
4 港島中學 Tong Hamish 2

又改返唔踢蒲啦？

港九：
D1 12隊 前五名出線
D2 20隊 前三名出線
D3港島 36隊 冠軍出線
D3K1 34隊 冠軍出線
D3K2 34隊 冠軍出線
D3K2 35隊 冠軍出線
共161隊

新界：
沙田及西貢區 D1 8隊 前兩名出線 (D2 30隊)
大埔及北區 34隊 前兩名出線
荃灣及離島區 15隊 前兩名出線
元朗區 27隊 前兩名出線
屯門區 29隊 前兩名出線
葵青區 D1 8隊 前兩名出線(D2 15隊)
共166隊/121隊

合計327隊/282隊

決戰三百校之巔(全港中學數目：506，當中33間國際學校)
冠軍將由兩支國際學校爭逐
英基學校協會打吡

*粗字為種籽隊伍
1. 仁濟醫院董之英紀念中學 沙田及西貢區冠軍
2. 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 元朗區亞軍
3. 匯知中學 D3K3冠軍

4. 嗇色園主辦可譽中學 荃灣及離島區亞軍
5. 張振興伉儷書院 D2亞軍
6. 喇沙書院 D1第四名

7. 裘錦秋中學(葵涌) 葵青區冠軍
8. 港九街坊婦女會孫方中書院 大埔及北區冠軍
9. 觀塘瑪利諾書院 D2季軍

10. 嗇色園主辦可藝中學 屯門區亞軍
11. 南島中學 D1第五名
12. 香港華仁書院 D1亞軍

13. 港青基信書院 荃灣及離島區冠軍
14. 香港道教聯合會圓玄學院第一中學 葵青區亞軍
15. 聖貞德中學 D3港島冠軍

16. 基督教香港信義會心誠中學 大埔及北區亞軍
17. 港島中學 D2冠軍
18. 西島中學 D1季軍(衛冕球隊)

19. 哈羅香港國際學校 屯門區冠軍
20. 伯特利中學 元朗區冠軍
21. 天主教伍華中學 D3K2冠軍

22. 賽馬會體藝中學 沙田及西貢區亞軍
23. 長沙灣天主教英文中學 D3K1冠軍
24. 拔萃男書院 D1冠軍

焦點人物：

南島中學：

1.Lam Aulic
四仗僅失一球 龍門囂張但確有實力
上兩屆鬼校門將韓淼、Yanov Van Raad獨領風騷 Lam Aulic能否接棒

38.Liam Doyle
四仗四球 唯一可以追趕 Pijpers Samuel 爭奪神射手嘅人

港島中學：

96.Samuel Pijpers、88.Hamish Tong及90.Arlynn Morris（左起）
港島最強鋒線 四仗合共十球
Samuel Pijpers射手榜遙遙領先 神射手已是囊中物

此留言 支持 香港理工大學

此留言 支持 香港教育大學

個post就正評啦

同日好戲派：
14:30 凱景 vs 東方龍獅 港超聯 深水埗運動場 $80, $30
17:30 佳聯元朗 vs 理文 港超聯元朗大球場 $80, $30
18:30 愉園 vs 南華 甲組聯賽 九龍灣公園
20:30 標準流浪 vs 花花 甲組聯賽 九龍灣公園

poly=大學銀河艦隊

孫銘謙(凱景)
謝朗軒(東方)
陳柏衡(元朗)
歐文洛(凱景)
蕭栢霖(晉峰)
🇲🇴吳鏵昇(中西區)
🇦🇹Christian Ting Ying Balka/郭兆文(公民)
郭霆謙(公民)
李晉樂(南華)
黃俊然(南華)
.........

教大有袁皓俊趙少維

但同日有港超 凱景vs東方 元朗vs理文
有冇人想學上年夏志明唔踢港隊港超踢大專盃？
定我同謝朗HJ2Q

旺角場入口會派飛應該係循環再用

乜撚野
唔係直播咩

唔係聽日

屌中伏

教大
33號

做咩？

推

無得睇你做mvp

孫銘謙

枉樣

poly 校隊

頭先港台出漏左個院字

應該嘅 話晒職業球員
護級緊要

橙衫果個成個柯文哲咁

鬼妹

陳柏衡會唔會踢呢

又幫人譯晒啲英文名

森美超齡出賽

史卓生 史卓豐啲fd

胡春聲

其實呢兩間國際校22個入面有幾多個係可以攞港藉？

官網、新聞用英文名
呢度又爆啲中文名出嚟 點分

張哲恆 張哲浪 有冇關係

賈斯丁

全部香港出世嘅鬼仔

譯做側田好冇

蒲崗村道公園 100X65
旺角大球場 105X67

好廢

啲 local schools 學校真係

純粹個人觀察
南島就勝在穩定
港島就攻強於守

港島連殺西島基信體藝 佢贏波嘅含金量就高少少嘅

ching 喺邊道睇

港島個龍要搵人開龍門球

呢個龍門真係唔掂四強之中佢算最廢嗰個

以前d係勁咁多係因為冇咩太多娛樂，而家d人踢波真係好廢

你係上網睇？

返咗黎啦

季軍戰湯國華贏？

屌 樹仁個logo

體藝小勝一比零
精華請睇元朗足球

三個媒體一齊做直播
季軍戰就冇人理

嘩屌廢到 唔睇了

一陣睇大專算

送禮送到窩利咁

廢到笑

半場幾耐

.

踢咁耐下半場一定好好笑

最好加埋時

蒲崗村屈場細大風就勁
一落旺角場 就隱形㗎啦

70分鐘之後直接射十二碼㗎啦

2010－11 仁濟醫院董之英紀念中學 0–0（十二碼 5–4） 元朗遵理
2011－12 荃灣遵理 7–1 英皇佐治五世學校
2012－13 英華書院 1–0 仁濟醫院董之英紀念中學
2013－14 拔萃男書院 0–0（十二碼 4–2） 英華書院
2014－15 拔萃男書院 1–0 喇沙書院
2015－16 仁濟醫院董之英紀念中學 1–0 賽馬會體藝中學

呢幾年禁止港超球員參賽
上兩年都係國際學校拍大巴等12m成功守死

2016－17 香港加拿大國際學校 0–0（十二碼 6–5） 仁濟醫院董之英紀念中學
2017－18 西島中學 0–0（十二碼 8–7） 拔萃男書院

屌 波都拍唔到

喂呀
蒲崗村踢都好地地 做乜一落旺角廢左咁多

射到咁

唔掂喎

神級單刀

屌你老味唔係普通既廢

好撚廢

講島三叉戟隱晒形

笑撚死😂

啲技術流學校去曬邊

係咪得綠衫左翼好小小

呢一代d 後生個個剩係識打機，打飛機溝女，仲邊有人踢波

12m

留名12碼腳軟唔入

南島

仲有港島中埸中ok

波都踢唔中唔俾十二碼？

梁志健！！！

咁就好睇d

竟然港島領先

講波d人on9

Samuel Pijpers第七球了

呢個位落腳 有冇腦

以為係Sammy添
Samuel譯森美有點兒那個喎

即刻刷12m

講波佬係咪on9，咁都話唔洗吹12碼

森美爾

最可惜係湯國華

伍家謙

屋企人:嘩 打欖球咩

條女人講夠未，仲係到講球12碼吹得太緊

戇鳩鳩

綠衫半場未夠就索晒氣，比腳波都無力

今屆無咩睇頭

傳腳波都唔掂 係咁死帶

兩隊都有兩三個球員係可以面對面都比失，尤其閘位，一係就無人逼都照大腳清上去馮蛇教男拔起碼都叫猜到幾腳，有隊形有戰術

董之英 今季食撚晒屎 係咪新聞影響就唔知了
湯國華 死守 死球 十二碼 標準冷門劇本 四強超額完成
孫方中 領先兩球之後心不在焉自爆 首輪止步
華仁 D1拎到亞軍算係咁 本來就對佢冇期望
基信 同港島果場對攻幾好睇 上街四強唯一冇退步嘅隊
聖貞德 呢隊好睇 夠快 咁同鬼仔撼 可惜唔撚識射十二碼
哈羅 吹大咗 —66贏伍華（有人上嚟開po話黑哨 佢少睇港超姐）體藝教你做人
體藝 陳傲軒一個打哂 獨木難支 四強後衛累事
拔萃 不要說了 凱景護級要緊

仲以為有控球率睇

而家好似唔係好見細港腳踢精英賽

其實呢啲鬼仔平時操開仲踢35分半場佢地應該覺得好撚易

個黑人前鋒成個禾達咁

入咗！一定入咗！

黑到

差啲入

預備組 甲乙丙都可以參加嘅
港超球員而家唔俾

好多攻勢

中龍就入㗎啦 個龍門無料㗎

條女識唔撚識波架

牛丸

一堆港超 一堆去外國讀寄宿學校 都無咗大半隊
仲可能有啲一人球隊入唔到精英賽

唔撚係掛

踢撚左幾多球

最勁嗰兩三個踢港會成年隊

原來唔做教練就係為咗講波

手信？

港台牛丸把聲你都唔識分？
oncc就係搵董之英嘅 嗰學生妹四強比呢度啲巴打屌到仆街

上年體路搵達蛇

有冇射撚左廿球

個龍

點俾你？

女人咗認唔到

南島將個隊長推前打中場啦 腳力有長傳又有

on9 cam

屌你播慢鏡

算有技術

1:1 正

靚

靚到

學界舒夫真高

封到近柱就完咗屌 咪撚再講野啦

射手榜

＊首輪入球並不會計算於射手榜內

1 港島中學 Pijpers Samuel 67
2 南島中學 Doyle Liam 45

如果打和會比球隊成績好啲嗰個

南島果球仲勁過港超

直頭著埋港會波褲

港島 哈羅 都見過有人用港會背囊短褲

呢場如果踢40分鐘半場應該過癮啲
依家到喉唔到肺

反杯

哇啲大波鬼妹

兩球都唔關龍事啦

倒奶

最佳11人一般只係比四強嗰啲
唔限位置 所以試過有兩個龍門

陳傲軒呂卓芹應該入硬

高質過基信
不過都係前年加拿大最深刻

蒲崗村玩法應該係拋物線笠死龍門

條友攬住個女軍醫興奮到

一反杯啲人就走曬

完！

子彈母校奪冠了

原來南島咁耐無攞

你cap港島啲鬼妹算啦

手球

係條女揸住佢隻手揸自己

有金球獎

精英足球 ，diu 英文用普通話 Jinying

湯

就算唔係做職業球員 踢波都係一個好好嘅體驗 可以學習到團隊精神
（林鄭 2017 港會場對備戰亞盃外香港隊球員講話）

星期日仲要元朗區走出嚟攞豬肉獎

Feel唔到喎
有嘢咩

港島sad

假慈悲

好仆街

今屆難得咁多報道 決賽又有直播又係旺角場
關注反而冇前兩屆咁高
可能真係同啲傳統勁旅唔係曬到有關

董x英 拔萃出曬局

人哋唔係體育專員咩
咩食物及衞生局

伐林

笑唔出

同呢張一樣

如果不失球 個寸嘴龍門都有機會拎最佳防守球員嘅

講真事後寄返再影好過
輸果下要人即刻攞真係笑唔出

送鞋變咗送袋

最佳11人送垃圾袋獎座都無個

講女西島高質啲

啱啱果三條女

摩笛獎

屌左邊原來好撚柒
當我無講過

南島中學 5
港島中學 3
賽馬會體藝中學 2
伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 1

呢個隊長差啲做罪人

Doyle Liam ＞哥林

D笑聲

連恩至啱

啲訪問成日都好尷尬

kannas心諗好難尷得過我

咁柒嘅獎品好心咪送，仲要拎嚟影相

你啱賓妹

我好似係掛住望中間同右
無為意左邊柒到喊

咁基信嗰啲啱佢口味

因為趙少維 我撐教大

精英比賽Jing Ying Tournaments

食屎啦upset春

“鄭學禮”全名係”鄭學禮阿禮”？

華人又俾人笑短

孫銘謙(凱景)
謝朗軒(東方)
陳柏衡(元朗)✅
歐文洛(凱景)✅
蕭栢霖(晉峰)✅
🇲🇴吳鏵昇(中西區)✅
🇦🇹Christian Ting Ying Balka/郭兆文(公民)✅
郭霆謙(公民)✅
李晉樂(南華)✅
黃俊然(南華)✅

加多個奬牌掛頸 都好睇D
接袋果下, 個個都好驚訝, 再加D 恥笑

個cam man

屌你老母又享受足球

隻女獌當眾R西影到晒

條友講超又冇得踢

學界又係永遠冇正選
到底佢做緊咩

唔係港超級球證吹

打人囉

估唔到謝朗冇正選

聲：體路 >>>>> 港台
畫：港台 >>>>> 體路

係咁影女 , 平時 D 波都無影咁多女

謝朗兩邊都後備

支持港台播港超

支持牛丸

屌 即刻加定唔加
頭先話唔加
現場廣播話要加時

黃琦海有做港超

唔係主?

張寶春食撚屎！

upset

教院入場決賽
以前魚腩黎

有做過中

最近都有做阿四

都有做過邊

支持教大做低poly

淆演個哎呀嗌得好有感情

3月頭菁英盃有做中

..

聽體路邦邦

Come on Justice

陳柏衡year幾 咁耐都未grad

啲褲咁緊 加細碼黎？

南區高佬入左場

黑柴

用咩咩大學做隊名會諗起葡超智甲果啲隊

咁入

教大派膠

嘩咁樣入

上圖：囧
下圖：弱智

sosad

個慢鏡頭都暈

有條執波女著牛仔短裙執
痴撚線

大專水平🤦🏿‍♂️

教大

解圍撻Q

教大有冇前港青?

good ball

1:1了

ho ball

嘩1-1

好波

1-1 教大靚波

比果腳靚

今個禮拜mk利綠色?

呢d咪ball lol upset chun

文偉森做乜出黎

個龍係咪唔駛出

唔賭馬會了？

出黎攪笑

POLY炒單刀

理大隻字係2代前港隊個隻

2：1

無眼睇垃圾水手 俄假先買

個中堅

2:1

垃圾後防

快到

2-1

好渣

豆腐中堅

啲身位

種死係果個位做乜

教大幾時換入23號

教大中堅係咪搞撚笑

掂一掂就彈開

右邊進攻，但係用左腳射

2個中堅街場料

有咩問題

個後防好削 一撞即刻彈開

咩波黎

啲罰球戰術咁撚鳩

即係個後衛特別廢囉

3-1

大炒了

又輸

教大d防守

教大後場好撚廢

靚救架第一下

邪又勝正了

屌打

後衛係廢，但同你句野冇乜關係

較大後防好撚廢

教大後防反應真係睇落慢一拍

poly

旁述一開波就話旺角場有利綠色衫
結果

柒撚到

德甲後衛封唔到洛賓，所以係廢

依家踢左幾耐？

教大後防好似好驚衝撞?比poly係咁爆入去

32分鐘

keeper

教龍神救

上身了

教龍好勁喎

教大keeper遲早變神龍

poly成堆前港隊, 點打

諗起舊年cu個龍 多機會表演

我都覺
其實教大後衛可以勇少少暴力少少
太斯文

叉人面, upset兵

教龍唔洗踢葛士寶啦
夠踢上去

教大個龍幾勁

紅衫19咁勁

upset兵

出樓主啦

樓主

孫銘
聽日又飛蒙古

章子厚~啪啪啪

許輝鵬sad到

踢完港超直落

mk球場有利mk大學

其實有得打咩
Poly 一係現役職業一係前港青

左閘

教大個龍真係唔話得 好有水準 救得幾靚

孫 頭先凱景踢左半埸 趕黎踢大專盃

冇

456黃牌

牛丸：射唔到 射唔到 滴返落黎

死球唔得

屌飛機

教大前場啲人每次都企定定等波到，又唔食位又唔迎波

陳柏衡咁屈。

啱啱踢完九十分鐘仲預期會出佢？

係咪送鳩猴個仔

頭先理大中堅黃俊然如入無人之境咁衝到上教大禁區地波傳中
根本級數又分別

林學曦當年一日打三場

陳柏衡同以前葉頌朗一樣
永續大專盃

教大對中堅好差

所以大專盃好悶,永世都係poly贏

旁述對鳩猴仔評價好高

後防仲衰

趙少維

教龍又救

隻右閘想點呀

換黃志豪出嚟啦

個女球僮跑步彈下彈下

教大中場控波彈下彈下嘅

仲唔影下人女朋友

陳柏衡無上年子彈嗰種屈機嘅感覺

做乜啫你
睇波定睇波呀

子彈準港腳級
假波仔最多咪港超中游

東網直播係咁㗎

屈機

4:1

夾都夾唔住

痴撚線

靚波孫銘謙

孫銘SM對面後防

個15號完全唔知做乜

叻喇

睇到好悶

牛丸講波仲好過平時東網啲人

Tadic

踢完半場港超都有貨交

poly 11號係咩來頭？

Poly11號幾時踢職業

大專盃帽子有無得攞走個波

我估冇

好勁。。

放哂成個左路畀人，唔入都難

啲動作快到
業餘cs職業

謝朗軒

陰公，無得帽子

下下過兩三個
根本唔同lv

俾upset春R到個冠軍

根本級數唔同有乜好睇

入左場?

買人同無買人既差距

6個1皮

講緊阿積士嗰個啱啱11號嗰下轉身好似

痴線開埋主其他

其實係咪應該改例港超唔比踢大專呢咁樣比你贏又有乜意思

City 出局真係

成班血氣方剛年輕人無諗過收手

教大完場應該喊到HiHi

齋睇球衣顏色同賽果好似南泡國家隊對大埔咁

陳柏衡

教大無聽何wayne講三中堅無法主攻

葉頌朗隔離果個咁似Renci既？

傻仔教練

港超唔比踢大專 --> 以後唔 offer 運動員 scholarship 同運動員入學條件比足球員
D大學擺明好功利，據我所知呢D privilege 全部都係 conditional upon 打校隊

如果無運動員 scholarship 同運動員入學條件比足球員，又少個理由說服香港家長比D仔打職業波

無架啦呢個係客觀環境下必然既妥協

最後一場洗鬼收手咩
同埋級數差咁遠，都無體力要求可言

其實呢啲盃都冇乜人care

究竟係poly收得特別多定係其他大學唔想收

係
不如可以換晒11個啦

同埋一改呢啲其他項目都好麻煩
劍擊 籃球 游水 呢啲要處理既話太複雜
同埋踢港超唔比打既話 踢港隊又得唔得
港隊唔比打大專既話水準又會太低

咁大學要打飛機嘛
正正就係既然其實本身咁小事，又可以換黎多好多球員有機會得到屋企人支持，本少利打，大家何樂而不為

嘩

所以要買人都冇乜所謂

一來一回兩個miss chance

門前飛機

限制人數
變相似外援人數限制

佢地收得特別多
早幾年一望Poly全隊，
係講緊正選+後備

全部都踢過港青/港隊/港超/學界代表隊
痴撚線

到時都喺收生人數上照cut

poly收好多俗稱用NASS途徑既運動員

如果想成個運動發展得更好
點會係限制職業球員收生/落場，

緊係要鼓勵架啦
咁樣先可以令運動員更多出路

南區高佬同陳港斌都grad左喇

直至香港職業運動成功市場化前， 呢個都係唯一出路

真
咁先多啲細路肯踢波同埋唔會話焗住踢波讀書二揀一

poly係收得好多
有啲仲係收返黎讀兩年hd先之後再開year 1 offer比你讀多四年，變相可以幫佢踢六年大專
試過睇其他大專比賽poly冠軍之後成隊一齊嗌(升)degree

我覺得中學都要多啲體藝呢類嘅中學，唔好好似董之英呢種比人覺得讀唔成書先走去踢波嘅爛仔學校

台灣唔少高中係分開兩邊
一邊完全讀書
一邊完全體育科 每日返學基本上就係操兩三課 六日都照返去訓練
不過算啦 香港啲細路邊個會理你 係屋企打下機仲好 玩體育又易整親 老豆老母又會噪玩體育邊度升到學 搵大錢

講真運動員計劃有幾多個係讀返運動相關學科？
你話你係運動方面付出左好多
咁咪讀返運動相關學科，例如運動科學/體育管理/教體育
咁先係對社會最大貢獻，對其他人亦都公平，自己又係熟嗰範
其他人靠讀書入，咁人地運動上係冇你付出咁多
但人地係學術出付出左喎
除非你本身某啲學科特別突出
如果3322，點解要讀其他科？

但體藝咁搞法就收得皮，對 team sports 運動員其實實際上似乎係無咩作用
其實董之英個種課程模式，同一間球會合作，將足球融左係個課程入面先係最正路，訓練質素同時數先有機會追到外國足球學校模式
問題只係本身董之英呢間學校太垃圾
不過傑志個模式有另一個先決條件，就係要有個場地
所以足總其實好應該鼓勵D球會嘗試搞傑志中心個模式

中學學界禁職業球員之後好似冇乜再見過中學生踢港超
大部分都係考完dse先簽職業約, 一係就停學踢職業

Poly一早訂定哂champ tee

隻杯大到

好難輸

孫銘都係讀health mental

咁美國都係咁既
講到尾就的而且確唔係學術上公平

但同一時間，大學而家既功能亦都單純係為左尋求公平

另一方面，如果要講公平，有個 arguable case 係可以再推多一步，本身香港既政治經濟結構就係唔公平，係 benefit 讀書有能力既人多好多，對體育藝術有能力既人極度 disadvantageous；所以某程度上，可以話運動員計畫係一個治標不治本地 remedy 呢個不公平結構既補救措施

利申：體與有濃厚興趣0能力，學術有濃厚興趣但都係能力平庸

屈機程度媲美當年荃遵

理工變左職業學校

無變 不嬲都係

頭先仲見到假波衡+聽到方柏倫個名....好撚頭痛
以前踢對到佢地 , Grad撚左幾年又都仲有佢地